[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(5)

Animal Crossing: New Horizons 移民計畫介紹大會

[quote]今集唔再會踩爛啲花

荃灣係咪冇人排

有 三十個左右

有機

屯門係咪full啦

full

謝bro可以等個孫燒俾我

未有得玩已經開到5

好彩夜晚4點訓唔著
心急早出門口
屯門應該6:30am左右就full左

6:47full

好多人

嘩 好彩唔係去荃灣

菊花真係排通宵？

屌笑死 見到全家一齊來排

九龍灣放棄了
等第二批
有冇人知道幾時有？

黃埔一早6點已經full咗40部
現場市民好齊心屌9疑似插隊阿婆

阿婆知唔知買咩

黃埔經理番緊黎

上個po話六十,七十個

邊度黎

荃灣aeon

想知黃埔隊頭d 阿毛趕唔趕走到？

荃灣幾多部知唔知

阿毛有冇打尖先

希望快啲派籌

痴線

有條友走咗出嚟話得20部 不過唔係職員

得20部

本身好似係有兩個

起碼知係Aeon職員先
2個阿婆話排2部，職員聽到就得
1部都唔會俾多佢

好彩我去樂富排

我屌

2個阿婆買2部有咩問題

呀婆唔係自己玩

啲職員會理佢係咪自己玩架咩

喊咗

但係講嘢嘅人係職員？

阿婆點解唔買得

請問樂富仲有無位？

我唔知食咩骨好

應該冇 但你可以黎碰下運氣 可能啲人見隻骨唔岩食

因為佢一個家族來來回回出現過5個人
但又成日失蹤，所以買超過2部一定會屌9佢

影分身

黃埔條隊係邊？

我排緊uny

睇黎都排滿了

今日豐澤有無？

家下先黎？

話去廁所結果坐左隊頭果兩個

[

40部，7點有個女職員點人頭講嘅

各位到手之後po實機相嚟睇吓
睇住等下一批貨

其實唔知係咪 但佢就話問左上頭確認咗係得20部囉

yo man

好多人炒見到有幾個已經開定post賣4300
訂左兩部 聽日先去攞

[memberyo bro[/member]

排第買十幾個，好唔甘心。。。

四十幾先岩

我5點前到都排10幾個
咁多人倒屎咁早到，無嘢需要唔甘心

有人做緊訪問

樂富訪問緊😂

唉玩完 6點黎都冇用差幾個人

你無訓

開訂單呱

世界大戰抹黑宇宙了CAN YOU FEEL

本身想6點到場，但4點醒咗就早啲出門口
好彩

笑咗有人想打尖

我都係 本身想七點到屯門
半夜4點嚇醒左就5點幾6點出左去

嚇醒

樂富係咪都無啦

真心關菊英個句半夜驚醒
個心卜卜卜卜咁跳
希望買到啦

九龍灣仲有冇機

再等下算太遲起身

我諗應該無啦，目測約45個岩岩好

記者話47

Same here

屯門趕人走，50打後再見

好癲

我係荔枝角排緊，但前面好多人，希望排到我

6點前到一定有

我都係
七點先起身
等下一水

No homo

如果你係禁止吸煙個牌前面應該有

屯門50部岩岩點左人數了

2340真係抵, 平過日本買

啱啱點咗人數喎

你地排第幾
諗緊仲等唔等好...

哇屌
七點之前已經八十九十個
好彩我冇去排

成班cls

日本包game包保護套wo

但係日水冇保養

康怡7點到仲係 70內

Same

包護套另計
包GAME又點定價39556YEN含稅已經完敗
你買隻GAME幾錢 eshop咪429

我連個牌係邊都睇唔到⋯⋯sad

日本比香港仲難買，多數要抽籤

仲要過舊機data過去新機

急尿

好奇一問香港普通版SWITCH幾錢

大家點解唔訂，訂左等貨到，之前蘇x訂左今晚取，原價，個時求其入去都訂到，見好多巴都訂到

屯門有個好慘，保安數人截數，數左兩次都係一樣個個人，點知數第三次發少數少個，最尾個個比人趕走左

2340

紅店都幫襯 屌你老母啦

記低佢個ID喺小器簿先

貨源充足

so0訂你老母，仲咁大聲講

我自己排，唔洗益炒狗又唔洗益狗源

寧願無機都唔益藍店so0

可以返去訓了

真係啱啱好cut淨你？

普通版一樣無貨，得炒價，一係買水貨$25xx

我追擊緊So0
因住無機拎

有兩隻都唔差

因為大家都有骨氣地唔俾錢藍店紅店 屌你都廢事

如果訂到就唔會而家坐向條街度坐到屎笏痛

直接block佢

大陸廠未復工
我諗三月下旬會好啲

打漏左講緊既係3月7日一早F5 李家誠個page

到時歐洲搶機

要啦 寧願唔買唔玩都唔撚益紅店啦 你老母

哇
我想要部機玩just dance啫

呢次真係武肺 + 停課 + 動森聯手令SWITCH大賣

留名
冇排隊
祝炒狗去任何地方買嘢都要排兩個鐘隊
尤其啲臭呀婆買餸都要
咁鍾意排吖嗱

係咁㗎啦，話俾人聽香港人除咗排隊買口罩之外，連買機都要排

Switch究竟有咩體感game玩？我剩係知just dance同健身環

早晨

起碼一半人係炒家

一樣

好多game都有加入一d可有可無既體感動作

支持鬼唔望仲要放唔到

XX大學監修練腦遊戲

呃，咁好似just dance咁嘅音game有冇？
因為想做d運動

我渣孖車轉彎會彎腰😤

冇啦

好在你戴得切個頭盔

都唔會放唔到
香港有堆人用佢嘅智商同自制力換咗做錢

好好奇你地急尿/肚痛點算
有人hold住個位？

比我想像中多機 我個陣以為aeon唔預訂因為得幾部

唉 比d骨氣得唔得

琴日去188問好多間都冇貨，僅有嗰兩間賣2780-2880

我著左尿褲

想知如果現加先黎康怡有冇望？
利申：搭叮叮10分鐘左右到

坐到個人痴痴呆呆係咁上下

47個

我兩層

頭頂有條底褲

想知如果依家先來康怡有冇望買到？
利申：搭叮叮10分鐘左右到

有隻boxing

我本身都想覆

Thx

有套都唔計
不如唔好計隻game啦
唔好計部機 2340買個火牛真係唔抵

我排撚完不知幾撚爽

唔洗幫襯炒狗/狗源又買到自己想要嘅野

大家好勁

應該冇

另計唔係指唔計
係唔包保護套

vip先得呀

屌

最後都係冇

打比你起身開post又唔聽電話

Hi人生贏菊

想問下把打係咪排緊隊？
目測幾多個左右？

無機會，爆額

有冇得send email俾老任建議佢轉代理
代理藍色長遠來講唔係好健康
好多傻鳩含淚買

on9

今日會唔會爆一個po

一定過左70 死心

我都想知日本邊度有包保護套
香港個價其實真係平，特別而家yen貴左

有諗過 可以試

仲有日本連10%TAX

其實自古以來得瑪莉奧SET包過套之外
魷魚芒享POKEMON大亂鬥DQ等等都係無

老任同QQ合作出大陸版架
唔好傻豬豬

頭班車 排到留明

咁你識唔識中文呀
你自己打 包套另計
唔包套就應該寫 個套另計啦

總覺得條隊入面，有d人係以為排緊口罩

無啦過百人好耐

好多炒家就真，阿毛又有阿叔又有

諗住依家先去排既人乜咁天真呀

渣車經過康怡博下點知冇哂
等返貨先買唯有

我見日森普通版switch 已經變返35,000羊同出貨元係支那
支那係唔係已經復咗工

保守估計炒到3500
利申：冇訂 祝炒家死全家

0630到黃埔都排60幾

黃埔好多人
屯門6:30大約4x人

唔止啦
我到時候都數過排60up

[member樂富成班廢老坐響度 有個仲要逼人聽收音機[/member]

如果原價食骨就冇所謂 炒價就不了

唔係倉底骨都可以

太古目測依家有冇100人？

let's go 算唔算

9成9賣唔出啲骨啦

係喎 兩隻支那狗

屯門幾爽 有冷氣

[member]d骨好難食[/member ]

係 switch出果時返貨啲鋪頭每部機都要食2隻game先俾拿貨 所以焗買家食骨

日本任天堂會唔會好似香港咁cheap

可能仲嚴重過香港

唔怪得

所以我都同佢講話讓俾下一位算

我自己排aeon

放骨都好過佢地自己扣起機炒賣
一定有鋪頭咁做

果2個記者又番黎

Aeon一向好好
依兩個月賣口罩都係新年前的價，無賣貴啲

究竟係邊間嘅記者

希望18號有偷跑

但排唔到

印象中以前aeon要食骨

唔知幾時返貨
3月尾？

仲次次都係日本靚貨口罩
係睇好唔好彩排唔排到

支那01

唔l理佢

apita都多人?

支那01咁多人睇，真係黃晒

有好多絲打囉唔該

點解aeon 10點開門,d人9點先黎排隊

我應該帶埋座墊黎，我坐到屎笏炸裂

我想知機械獸可以放幾多

黃埔有絲打不停追擊廢老 好型

有冇相

你開咪得

我想問下有無交換遊戲心得嘅tg/fb group

英雄係唔需要亮相
同有職員出嚟話夠人頭
我前面起碼20個 已走

點樣追擊？

我係想睇個死廢老咩樣

真係多，現場起碼4成女仔

不停主動上前理論打尖插隊之類

重口味

屌佢真係好嘈

TB計唔計

其他鋪派籌未？康怡仲未派

十點派，晏就拎機

荔枝角派咗張單

十點上去俾錢攞機

あつまれ どうぶつの森 TVCM 住民との交流篇 見到幾隻my favourite

あつまれ どうぶつの森 TVCM 島の発展篇

今次部機太靚，吸咗好多唔打機嘅女入坑
有好多都無玩開動森

荃灣派咗 9:45上去跟次序買

有冇返埋普通版

呢邊係動物之森討論區

我想問 switch 通常用邊款 sd card

九龍灣8點就數左人派籌，職員好好
特登唔使後面既人白等
同埋好好禮貌同後面既人講解

microSD

Megabox嗰到排到好長龍嘛

想知琴晚十二點出發嗰位巴打點

忍吾治拉

好好呀，其實咁多人聚集都危險

康怡剛剛派籌

點忍屎忍尿

想知鑿爛咗啲石可唔可以填番

仲有一個禮拜點等啊

我係想問邊個牌子 同埋 邊隻最抵

荃灣得20部好唔好意思呀

1號仔

三叔EVO

呢啲係先到先得架啦

原來廿部係真

不過唔係區區廿部

好彩有排

而家係咪好多地方都冇貨 我係就上網買算

下次大貨要4月尾啦

你幾點開始排

唔係
sd card點會冇

我見日森可以一齊買 128gb夠唔夠？

佢真係好nice，想寫信表揚佢

我響Ring fit post話 samsung冇

真係好靚

我3月頭先買完
真係唔知

絕望
到時差唔多完sem了

受小弟一拜

抱歉誤會咗~
視乎你喜歡DL版定實體，喜歡DL買大D…
利申:用緊SanDisk Ultra 128G SDXC

好靚

要通頂排不了

個頭位用500蚊買返黎

我係諗住全實體

咁想要就要排架啦

唔排唯有等

加埋3千都唔洗

有無問賣個條友幾點排

請個南亞人幫你排囉

咁快有？

想知黃埔最前排鄧仔最後有無比人掉哂

南亞人幫黑警仲高人工啦

你地好pure好ture
5點9

早起係值得

我有玩開
但真心部機靚 順便買埋

呢個配搭唔知好唔好

5點9已經係頭位早知我都出去排

下批訂應該4點9

睇第一頁#21

無，個家族本身有5個人，兩張櫈仔
成日換人坐，應該想到時入5部機
6點幾俾幾個絲打屌咗獲
就淨返2個人坐喺度，唔敢走開
依家拎得兩張籌

好勁

絲打好波 港女萬歲

咁早就派籌，仲以為10點開先派

全家中武漢肺炎啦
5部機手指玩到腳趾都仲多一部啊

絲打戰鬥力

見到2母子黎買 個阿媽應該好想玩森友會

港女戰鬥力係世界級

本身排隊都係得2條友？

我唔係排黃埔
其他店係數夠人就cut左 叫你走
同埋佢今次有指明邊到排 所以唔會排錯隊..

太古張籌都有d 心思

淨賺1000蚊

唔想上鏡呀

即係佢諗住炒到4千幾？
會唔會有傻仔

九龍灣AEON有得check機

check完有問題有得換?
多數都叫你check完有問題都要去搵任記維修

康怡cashier個男人好恐怖 向到發惡難為左啲職員

人性

攞唔到籌?

做咩事，我排中間睇唔到

類似唔知有籌拎唔知邊到排隊

成日見到依類人都唔知佢做乜鳩
你嘈人地又唔會畀個籌你
根本係浪費自己時間

肥花放3800

拍台 話冇人理佢 又話我地拎晒籌 唔知有籌拎 瀨死唔走

大家幫拖啦，唔好食花生

個個都拎到籌得佢拎唔到🤷🏻‍♀️

叫佢過apita啦仲有機

好撚似啲廢老阿叔買唔到口罩

擺明自己冇預咁多人排遲左

人地3樓第二個門口已經有牌寫住排隊位置 自己睇唔到向到發惡鬧人 個樣似炒家

買完要返去補眠

大家團結d一齊屌佢就會收皮

應該要 上星期預訂都要

恭喜晒買到自用嘅巴絲打辛苦晒
have fun！

炒賣全家中武漢肺炎放唔出然後訓喺病床含淚自用

仲有？

買唔到
繼續用部垃圾細電機

有無得淨係買game唔買機?

咁買下載版咪得

排黃埔
聽到後面兩個後生仔拎籌嗰陣淨係拎1張
如果一開始數人頭排41又真係走咗
嗰個人真係唔好彩

真係自用架
部機咁靚，真玩家係會珍而重之

20號一齊玩

驚佢唔再出,好似mh咁

攞到機啦

下個星期一齊玩

依家好開心

恭喜哂大家
買唔到都唔緊要
起碼唔洗幫襯d藍黑紅

早幾個鐘個便攜包好似豐澤網店都有
巴打可以望望

要多謝巴打報料

我仲排緊前面快手啦

請問九龍灣仲有冇機

今次真係算係咁
Aeon uny aptia都唔係話得十部八部咁少爭餐死
貨量頭水咁緊張嚟講都算係咁

我都好心急

冇啦,d人5-6點就排

dllm豐澤個便攜包我慢咗5秒就冇晒
做乜9

去到結帳同我講缺貨

個便携包係咪要另外買㗎

岩岩拎完走人
期待同絲打玩

醒下啦，女人角色但男人玩緊

但個陣個職員話數哂人頭問哂拎幾多張唔會計錯wo

截ed

唔好咁講
依度有好多真絲打
2012年有搞過網聚

早知返工前去排啦

返晒去訓覺？
靜咗好多

邊有早知架

琴晚我已經話老閪都去排

Goodnight

好彩近屋企

你講得啱

巴打應該都排到

二十號一齊玩

咪係 明明排隊都見到好多靚女絲打

想知so0啲人幾時收到？

Fb已經見到有人放出黎 $3500

20號又一堆friend code扔出嚟

最緊要唔好小圈子化就得動森PO長開長有

我要去曬你哋啲島

未買game既考慮下幫襯aeon
用eps畀錢送返30蚊coupon畀你
變相隻驚只係39x
仲平過日森又唔洗益狗源

咁早知用eps俾錢

幫手交租

去你個島食煙

依隻game好似唔係幾方便用實體

終於可以食早餐

九龍灣個姐姐真係超好 佢提我地先知

靚到 好想要

排完 狗衝返工

社畜買完機就返去開工

係，同埋好有秩序
買到機好開心加倍努力玩

多d去幫襯aeon先

等緊個interview
你地買完我都仲未in得

Aeon有冇得買埋case

same好攰

想問下知唔知葵廣game鋪有冇得買？

全島禁煙
罰款5000thx

5000係動森只夠買垃圾

下星期五請咗假起島仔

個D買so0仲要食骨既低能仔上水未

我要去你個島屙屎

佢哋好唔好意思同我哋一齊玩

想食你個島嘅小魚

有貨未

屌你咪講咗我唔食吉野家同楊明間嘢囉你仲想我點我不嬲都不分黃藍但我係黃

巴打我新入坑 睇到你地d評價已經好想玩想問下到時會唔會有tg/fb谷share下心得

改咗個名又以為係一條好漢

宜家機就有啦 但未訂game 諗緊好唔好係日本amazon買

AEON 真係抵錫，我買到都勁開心
不枉我6點鐘排

認住個number

apita 見9點前去的都買到

估唔到有100部

有無人喺太古apita 買左機?
個套餐點買?

記者姐姐等影最後一位拎機

我問完之後已經比一個人偷偷地負皮左我

Aeon

9點半去買唔買到？

推一推

有但係炒價，你買唔買

Google舖頭電話打去問好過啦

直接喺呢到交流啦

九龍灣aeon係咪冇哂la? 有冇得落訂？

太靚 靚到我唔捨得開

想等動森出埋再開

開盒攞上手玩兩下收返埋

真係好靚啊屌

Thx
一陣去問下

究竟點解條隊唔識郁?
唔係拎貨，俾錢，走人咩?
點解好似五分鐘賣一部咁

都好

有冇得落訂丫？

Btw fb有幾個動森grp我都入咗

你可以搵下動物之森

到時入面應該都有啲資訊

aeon世界第一 不枉我4點去排

真係呀 同巴打一樣

得一個收銀 仲要差唔多個個都碌卡
隔離可以check機

早知咁易都走去排
真係揼心口

IG: animal.crossing.fanpage

香港邊間有日本版賣?

有得賣都應該炒到傻
何況狗源貨

聽講開價4k

唔該哂

我都係set左機就包翻靚入盒

咁要等下

好靚啊 唔捨得用

等動森出埋先開嚟玩

仲有七日我等唔切啦

痴線，佢哋柒撚咗緊係潛水啦

有機啦
20號一齊玩

拎左出黎叉電同過舊機資料過去

其實佢哋攞到貨未

巴打點處置舊機？

知唔知邊到有平mon貼 想保護好佢先開機

雙開囉，自己同自己連線囉

砌完影張相摸左陣 我都收返埋入盒了

遲啲痴埋mon貼再玩

等埋動物之森

啲圖睇落全部有層文青filter

舊機咪長插電視畀屋企人粗玩
新機自己玩,2340拎黎打j都抵

20號上黎一齊玩

宣傳圖p過緊係唔同

仲有十幾分鐘就十二點仲有幾部
再唔返黎買就是我的了

唔鍾意既留畀其他買唔到既巴打,大把人原價幫你接

希望快啲有貨返

咩意思

新手入坑
有咩要買?
認真問

mon貼

microSD 512gb

3380入唔入好

應該係12點之後再派籌俾人
數量係第一轉無翻去俾錢既人數
我估

對掣建議唔好成日拆,會鬆
買多對joycon同叉joycon既手柄

百x匯開價4k
仲要另外加兩隻game

勿益炒價狗

頭先排黃埔 買到
而家番屋企訓覺喇

呢個優惠去到幾時, 其實同細鋪價一樣

觀塘APM豐澤靜過鬼，睇嚟無機

豐澤好似間間都冇咁

mark低曬d真係訂咗so0機個d人未呀？剩係搵個提一提so0既人嚟恰冇L用

想買狗源貨喎，呢個唔屌既？

有冇手足食咗炒

去黃店訂啦20號即刻有得玩 或Eshop買
日本amazon 要運可能會遲

屌你老母見到咁撚多炒狗真係好撚嬲乜撚都炒

岩岩比現金收左3張coupon
好抵

巴打你喺邊度

各位知唔知邊啲細鋪仲有貨

自首
蘇寧訂，攞咗機，冇食骨，對唔住各位，係我淆底怕冇機用

一陣開機過save 開心死我

買完 走左了

sold out?

新會然

打機竟然重要過企硬唔幫襯仲好意思講出黎

我打去話無貨無得訂

應該唔使係度 再出現

無撚用呀你

係，你講得啱，平時喺直銷買開，因為今次咩消息都冇所以先喺so0訂，對唔住

貴撚到 屌啦星 炒到三千幾

想問下載版幾錢

其實依部嘢遲下周街都正價

想問online玩係咪要好似ps4咁月費比錢？

向炒狗說不

勇氣可嘉
下次唔好

問題就係遲到幾時

趕工趕到咁

等到switch pro出埋先有佢就唔值錢
低過建議零售價都有

就算食炒價都想即時買到各位巴打有無現貨放畀我

ONLINE會員買紅卷最抵

誠哥無貨？

有無巴打做好心幫下我

幻想下d工人一路咳一路裝部機
扭扭下螺絲收到電話話自己確診

去apita拎機
啲人仲排緊隊比錢 長龍

我有

game 快啲出先係重點
等左十年 就差一個禮拜

唔拎落黎是常識吧
難拎咪好夠實

耐心等待下一水

個個初初都咁諗
怕蝕咪買住128/256

唔係一定要買架，有需要先要買

收工收五點，邊度仲有貨

應該無哂啦

依家都冇曬啦

遲買食炒，再遲幾年買就驚冇貨，買機真心難

今日應該得返炒

如果好似mh咁只出幾水就仆街

炒到幾錢？

3500~4000

對唔住各位，我唔用炒價買喇
打攪咁多位超級唔好意思

機套

正價定炒價

我係任記官網訂要正日先派貨

一齊等下一轉啦

機套正價幾多錢我都唔知啵呢層

屌係咪on9架

你等到出ps5啦

你預左,咁多人排,都唔知有冇一半人係自用

joycon係咪只有日水？

我想3000收有冇機

辛苦晒大家
20號一齊去無人島

係
上上個post 問過各位手足
好多人都有興趣

等買日版 game

係

我買左下載版咋

第一日買唔到，我都諗買下載版

邊位巴打上鏡認咗佢

講真，好實先係最好
我部舊細電版個joycon好垃圾，扣唔實

坐等偷跑

轉自REDDIT, LEAK情報, SPOILER ALERT

而家輪到敲碗等game出

一見佢post出黎即刻望真D有冇俾人影到正面好彩冇事

諗緊game應該買中文定日文版好

想買日水
㒲但唔知邊間有訂

全區語言一樣
總之唔好買行版就得

直銷一般都有

陳生買隻喪屍機械獸俾女友

幾時賣呢？日馬炒價都唔見有

我有對joycon鬆到帶上玩都會明顯feel到有虛位,極度唔舒服
好彩唔係主機鬆係joycon鬆,換左個joycon就解決左,以後都唔敢再拆
但唔拆都要小心用,唔好拎joycon做受力位,唔好單邊拎機

口水乾, 日本eshop限定

2022年？

我要game 啊

想問下有邊部同梱版SWITCH賣緊正價?

而家好想講句
因為咩(驚)都無 所以咩都做唔到

依隻機套好林同窄,要小心唔好壓到joycon位,壓凹左會冇保養,維修果陣會check

大亂鬥後尾冇連驚賣正價

一訓醒由post 4尾變post 5尾

外國撚可以去WALMART買

有冇巴絲想要機，有多一部可放，如可接受少炒價

想要

我

Switch新機今開售 隊尾男買機贈女友：多打機少出街

咩價位

tg: @rachelkiu

想要 幾錢

偷跑左？

隻驚偷跑？

動森有幾大gb?

唔好意思，唔記得放tg

明目張膽係度炒機

好銷魂

So0仔呢

跪求

確定咗再販 不過未知幾時

如果佢個少少炒價係百幾二百算啦
話晒要搶又要早起 水腳都要俾d既

500內都可以接受
當水腳同食骨

咁公開出黎
明碼實價

食正20號星期五最後一日

可惜唔係呢

幾多

有無人會買PROCON大制玩
我淨係買左叉電版JOY-CON GRIP
個PROCON好撚貴

起碼800~1000 我覺得

有用喎

拍得住百記炒價, 我不如去百記買

真係少少既講出黎比大家參考下啦
洗乜收收埋埋姐

我買機個時無問
打算19號先再問

百記唔係4字頭咩

嘩.....屌呀....

PRO CON 手感一流, 用完完全唔想用JOY CON
利申:Splatoon過2000hrs

pro掣我覺得必備,但未必人人有需要
joycon用grip手感好撚差

斬人一頸血唔通話你知

叉電joy con grip絕對係廢的

計晒骨先係 但可以正價訂ringfit

屯門泡泡龍炒到3680

如果你有2對有用既,無理由下下拆joycon叉電

我部SWITCH HEA玩無乜點煲過,
咁要考慮下為左動森買PRO CON

搞清楚好喎 因為佢要買黎炒 所以要早起去同自用嘅人搶

你Pokemon呀大亂鬥果啲有無等兩年？
我就唔係酸既 手上有三部 成家換新機

但手感真係好差

剩機咩都冇???

你就係黃埔頭位果家人?

想要機
可接受少炒

佛系驚又冇所謂既
你都唔會有太複雜既操作

我反而覺得玩動森對個grip 要求唔高，可以慳返唔駛買
利申: 有pro con

多謝晒咁多位琴晚一口氣追晒4個post
今朝終於買到比女朋友

要放嘅大部分都唔會係度放
去晒C記了

日森返貨

香港幾時有

恭喜你同女朋友

樓上咪有個良心炒家
含淚狗衝啊屌

隊尾既陳先生?

我屯門

咁即係炒家啦
佢有冇迫你食骨

點解買唔到便攜包
唔撚係便攜包都有得炒啊dllm

建議對動森joycon唔好用咁多
香港冇得散買,過左保養飄移就仆街

陳生?

機＋mon貼

又話抵制炒賣
你班仆街見到有人放就沖晒上去奶
仲要明目張膽放炒價
仲話光復香港

唔撚係掛

同埋對CON 白色底....
手汗大用耐左就會

UNY有得即場買埋不過正如上面巴打咁講，任記官方套係比較窄身同淋，冇咩保護力

no la

有機玩唔屌喇
人地都係唔小心買多部
少炒姐

冇骨, 但部機太貴

我等普通色算 行貨就快返

新界西冇uny...

將來hori可能都會有動森套
hori果d就做得正常d,放落袋都唔驚
任記果個真係驚壓到joycon

外國網友開始瘋狂整meme

Hori 出左喇喎，不過都好似好窄咁

已經出左

HORI

UNY係味無得訂？

漏左應該話佢隻招牌硬身套

咪

用膠套笠

不過只係有顏色手掣
洗唔洗咁錫

一年後當佢公厠啦

如果絕版實後悔死

我當年係SPLATOON限定機, 對製到今日都係周圍亂放

SPLATOON對掣隨時可以買返

amazon買hori動森機套淨係運費都13xxyen

如果3580但要食伊貝精靈球加蕯爾逹島既話買得過？

3580仲要食骨

3580係已食骨 sor1999

呢個價應該已食?

百記好似都得4千出得門口
3580,仲要食2隻驚

三千七淨機都夠膽死你執到啦

有冇人知龍珠咩環境

貴左d,但好想要既都可以考慮

個兩隻game放到幾錢？

對普通game鋪都冇乜期望

唔清楚,但果兩隻死貨黎
自己玩過,夢島叫ok
伊貝放出去都唔知有冇人要

可擊退肺炎

佢呢只唔似硬身套喎 似就咁個袋🧐

百記係百老匯？啱啱打去問同我講4680

加購先有？ 定就咁入去都有得原價訂？

我上個月買zelda二手300

佢2340都唔幫襯啦

屯門泡泡龍3680連骨都冇，淨機跟貼
你連2隻game算係咁

Btw 比卡超係咪都死貨
唔好玩咩

頭先係FB見到有人放伊貝$140

但我指明要水貨
間接益狗源都不了

應該都係

信和地下有好多

lite機既都有
同價

見兇宅177好似
真係便攜包都有得炒
cls

都係地下

0正評17負評

50蚊

正常應該幾錢

想問下依家仲有冇得訂動森joy-con?

俾我就唔會講
依條友同上面個炒家一樣

講得出嚟預咗啦

唔知 但上個post有絲打話有間賣一百蚊四包

經過咁多買家食骨
我諗個二手價可以再跌

你入錯post啦 你應該入返個個邊度買switch抵既post 個度大把你既同路人

叻糕你唔放低過2百一定冇人要

FB 放150都冇人理
食骨真係慘過食屎

自己玩囉

一時行差踏錯啫，唔好趕我走啦，我想同大家一齊玩

你睇錯左la, 我就係第41 個，不過我無走過，最後比我買到

$100目標價指日何待

嘩
開心到

過咗個風頭扮冇事就得
香港人好善忘

你真係好好彩

負皮下啫，無事嘅
敢做敢認好過上面放炒又唔講價錢個條友呀

睇黎可以一百蚊左右義海價收隻夢幻島返黎玩

我反而想知今朝入左手既機主有幾多個已經開左箱黎玩
今日拎完機鳩沖返公司, 仲未有機會打開個盒欣賞部機
今晚差爆電玩下隻鎖鏈先, 向公司而家眼訓都極點

啱啱行深水埗
幾個巴絲喺唔同舖頭岀動森機

依隻100蚊自己食好過
都算係好玩

信和219有間賣248

真係好彩，可能前面有兩個人排但只買一部

得閒留意下
佢有講遲下會再有貨返

我啊haha
隻綠色比圖深色dd

今朝番工做野牙，2340，自用，未買過switch

唔捨得開黎玩

你做咩衝出黎認，我話呢個喎

異界鎖鏈幾好玩既 不過好快爆

今朝好早打個post,爬文追唔晒

以後唔好再幫襯非黃店啦，買Game要小心啲避開狗源貨

貴到仆街
自己喺日本樂天買運埋黎每包都唔使

伊貝精靈球加蕯爾逹島

應該係代理硬食
轉嫁消費者

夢島其實幾好玩
唔知點解會咁少人買
定狗源太睇好隻驚入多左

開咗，玩緊winning post 9 2020

呢兩隻全新都好似曾經200蚊樓下有交易

香港遍地黃金，商機處處

between, Sam 係第三彈

今朝UNY冇夢島，唔係我都揀佢

我想問下如果淨game係咪20號先有得賣？

織夢島無咁平啦，二手長期$250

有得淨買咩依家 想要一對

SPLATOON有

想買 但係唔知邊到有 上網見到45蚊包...

有邊間訂game有禮物送？

但我唔想玩再game
淨係想要對手制

夾盒運返來分左佢

一路有出,但唔知有冇貨

有淨手掣

各位巴絲，部機已放架啦，唔洗再tg我
希望大家遲少少都可以買到啊

罷買第三彈

伊貝有埋個波仔都二舊？

肥花3500

粒波以前好似都有百零蚊
但而家開左bank唔知仲有冇依個價

唔知比卡超定伊貝連波好似賣過200
依家300有找都有全新，隻game真係掉下波好快悶

旋拍有人3200收，係咪炒家托住個價

貼唔貼mon貼好，貼既話邊隻好，可以去邊度買

玻璃貼，不要膠貼

150我想收仲未玩叻高

要
求其貼張玻璃貼囉

諗住買完即刻po上黎點知唔記得帶電話

食骨苦主已經出現

伊貝真係好難放，全新都唔洗兩舊水

算啦 自己玩完1轉再1舊水放出去啦

睇住你哋個個到手好心up
6:20到差少少排到我乜都冇
早知即刻過太古啦

有早知，無乞兒呀

差唔多一千蚊兩隻Game你話抵唔抵

老閪都排是正確的

嘩

你唔知啲人顛成點，又唔知間舖又幾多貨
早少少求個安心都好嘅

我咪五點去到而買到嘅人

排隊黨嘅威力不容忽視

好彩有絲打早咗到提水俾我咋

落樓見無巴士即刻搭的士

去邊度買, 有無牌子推介??

尋日仲諗緊幾點去排，諗諗下覺得既然老閪都排，就搭頭班車去排啦 6點幾到UNY 見到前面廿個人左右即刻心都安晒

荃灣得20個籌咋

咁我尋日係有親身去UNY了解過，知有幾多部機賣既，不過廢事咁揚俾mon post 炒狗知

六點幾到喺荔枝角已經算問水

屯門元朗荃灣
邊到黃店訂animal crossing好?

元朗gamezone無落貨暫時
唔通要硬食狗源

頭班車6點鐘去到megabox都無 差幾個身位 喊出嚟

其實我尋日係諗個個都狗衝aeon，所以特登揀排UNY...真係心理戰黎

咁gamezone到時唔賣咩

出game果陣係post幾呢

大家覺得1個月會唔會有第2水?

無啦 今日出完機

真係仲留低一齊玩一齊傾嘅應該唔多

無人知

我部機當年都係apita買
第一日正價,講明唔洗要你食game
以後有咩特別版主機,我都建議大家去呢類鋪買
好公道

輸策略.. 好想快啲返下批貨

我估都係我地D班成日伸個頭出黎吹水既多

Aeon呢次就係活生生嘅好例子

20呀先出game. 嗚。。。好想玩

下個星期就係

仲要等成個星期

Apita今日同上個禮拜都要食
同埋收銀嗰阿姐閪到爆炸
反而想知aeon之前使唔使食骨

KF Game Paradise $3680

仲有邊到有機賣

17x?

知唔知如果動森 online 係咪姐係要join plan 啊
新入手

yes

除非個廠復到工喇
唉等得嚟都差唔多又忙exam

隻game有無得打架

反而同集團既UNY三個姐姐都好好

aeon 3ds時代要食，switch未食過（好似係）

有冇人知風宅有冇得訂下水貨

電池運唔運到啊

出屯門問下有冇便攜包買
順便去兇宅幫你班csl問下幾時有得訂啦

我部laptop先係用集運運返嚟

屯門賣緊過200 岩岩貼完mon貼返黎

laptop 1粒電， switch 3粒電

我上次排ringfit
Uny啲姐姐都好好人同有籌
上個禮拜同今日apita連籌都唔派
仲要行到收銀先知食咩game 安排得好差

邊到？

1粒=你10粒喎
利申唔識9up

我唔熟
屯門市廣場都會盪失路
佢3個商場連埋我行唔撚返出去

岩岩先訓醒

再訓過先

置樂有間良心鋪

好眼訓

搵人開左6先

一定要買機先有得訂

post6
下次你地點返along做啦呢d打雜野

我又開左

vicity行緊去

巴打邊間可以集？

同問

留名